【14:00 沙田】沙田廣場中國移動中午時分被破壞，約十名警員於現場調查。

唔知點講, 好似有d怪怪地

非常好 無記者live 永遠最安全撤退

有記者直播裝修同預約被捕無分別

手足做得好

無人想知，拉

都手足都走哂啦，拉乜鳩

沙田拉左幾個上車又唔講

快閃小隊執行不公開

其實直播緊就代表黃金五分鐘倒數緊

有經驗既小隊應該會知

頂盡3分鐘

5分鐘走的路上都撞到黑警

有直播已經要走啦

有直播同報左警有咩分別？

而家通街便衣車 一定走唔切

寧願裝修少1間唔做好過又有人被當場咬住打唔甩架

野貓式裝修快閃

事實證明靜靜地快閃最有用
嗰啲咩屠.......
唉，再講又話咩分化咩五毛

果2個係好似冇身份證

各有各做啦⋯⋯
有人鐘意高調低調

個批係和你lunch 唔關事

有用都有限期

一來裝修太有原則
套路好易模熟
而家警隊又太得閒

隨時間過去快閃都無用

佢哋做訪問都係想多啲人進化姐，屌

隨時每間中資派兩隻狗做免費保安守門口

屠龍跟本同poly班撚屌一樣咁垃圾
不過點都好過poly撚既，班友直情累街坊。

佢地咪守囉，
帶埋狗罩，成隻看門狗咁

殊~靜靜雞！快快脆！

唔會做到咁

要捉人警戒
多數埋伏
成功左一兩次就已經製造恐懼令人唔肯再搞